［請置頂］613 5:00 地鐵 討論

見到好多人講 阻人收工無用

請問而家統一意見係？

正評：聽日返工見
負評：今日放工見

發夢去左，係某區m記尻坐緊

唔該統一

Pish

幫手推下啦
唔好又搞到分裂 互相指責

唔好阻人放工啦，真心

唔好再推舊講明會去嗰個post

見到好多人反對 請投票唔該

推呀

統一呀大家

唔好又分裂

推

人手置頂

比完意見 幫手推下post

幫手推啦 唔該

阻人收工正仆街 今日升級同補充裝備好過啦 eg漆彈

休息下先啦，搞放工惹民怨

屌你老母咪阻人收工

返工易暈 放工醒神

請大家推呢個 多謝

返工果陣未訓醒跌親好正常

過翻呢邊推！對唔住各位！
唔好推我個post

幫手推
一陣有巴打唔知啊

用全力推

我已經係中環stand by，希望有智者出黎指揮下一步行動！

大家睇呢個post
討論啊 唔該

討論係呢到 唔該

10連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

聽朝見啦

阻人收工唔係我地目的
目標係阻翻工 變相令佢地罷工

比完正評/負評 幫手推post啦

咪阻人放工啦

唔好再回舊post啦

屌你老母阻人收工

純粹個人覺得
不合作運動要升級就要有聲明 期限
仲需要一啲noise同各方支持呢種抗爭方式
噉就有升級嘅本錢

目前覺得明早返工再聚好似最好

有意見就幫手回pos
多人回
我就唔洗人手推

阻人收工無任何效益
做之前諗清楚有咩效果先
唔好上哂腦鳩做

唔好阻人收工係主流呀

今日休戰？聽朝？港鐵定立法會？

唔好推啦

屌，又話金鐘又要塞

阻人收工肯定比全世界圍屌

阻人放工有柒用 聽日啦

推 唔想手足浪費氣力
留力明天早上
要齊心呀

ph

阻人收工達唔到減低社會生產力從而向政府施壓嘅效果，只會增加民怨

你搞返工時間都算
當你製造藉口等人可以罷工

但係搞放工時間有咩用呀？？
阻住啲人放工去金鐘支援？
等啲温和派都覺得煩？

俾到壓力政府咩？
係冇呀！

咪．撚．搞．放．工．時．間！

各位見到人不合作 就同佢地解釋呀

回呢個呀

大家返去休息下 明日再戰啦

推到手耐

大家咁多意見

點解唔入呢個post講呀

手攰

唔該聽日真係多d人係地鐵
同埋去金鐘班人而家計劃定其他方法同時間去金鐘
唔好到時又嘈地鐵嘅人

唔該大家唔好塞汀九橋

Push

呢個post永遠都上唔到頂

Pishpish

Thanks巴打 pish

搞返工唔好搞放工

阻返工背後係希望癱瘓各行各業日常運作
放工再阻，冇任何目的，真係純擾民

明白

唔好再去回舊post 麻煩大家

唔好再去回舊post 推

人手

岩岩搞到我推錯原先個個 屌

仲有3個鍾 請將有關消息傳出
唔好搞到放工

今日夠人?

手

主流意見都係聽日返工
我唔知夠唔夠人

但係我發夢會搭地鍾返工

唔好阻人收工呀 真心經過昨日今日已經好攰
俾我翻屋企好好訓

人地收工
我哋都抖下
真係好攰

推this

連泛民都唔想做醜人，邊個開聲，邊個死，所以...

唔明
我理解差
請解決

單以今朝立場新聞計條數黎睇, 今日休息下都好既
無會開

屌哂咁多連登仔
有咁多意見
又唔肯入中立post講
係咁入個舊post比負評
又唔係唔知好多人整係睇topic
無眼睇

返唔到屋企老細睬你都傻

一定係阻返工
阻收工百害無一利

收工人地都係返屋企 無咩生產力會產生。只會積累仇恨的。
反而返工就阻礙生產力
所以都係返工做啦屌

唔好放工ar on9 番工

防工比人走